無無聊聊發現腦魔同幪面超人有d似

搞到想整翻set腦魔 × W既sticker
唔知有冇諗頭

高汁留名G持

暫時整左四張
研究緊點搞gif
在此造福拉打fans

cls
lm

lm

新手學野

kaixa

Gif圖真心有難度應該要搞翻一兩日
連登原版腦魔gif幀數好高

G持

多謝我

多謝ching
腦魔真係好得意

等我變身先！

我要555

推

世界大戰抹黑宇宙了~

Can you feel~

can you feel?

W都完咗10年
冇得唔認老

好靚

btw以前高登有人整過一堆幪面超人W嘅普通icon系列

細數你的罪惡

支持腦魔 支持W

lm 等555

有冇變身gif

樓主加油

竟然
求醬汁

咁就輪到我翻新了
利申手機畫都幾低質
純粹屎忽痕搵d野畫下

好正希望真係會有

正

cls 真係似

發夢都估唔到腦魔竟然W既化身

*係*

笑左

劇場版有帽嗰隻

本身唔覺似，但你整完，又冇咩違和感
支持

G持

Trigger Expolsion

LM

可唔可以整張煙仔比最新嗰個拉打

支持

菅田將暉都由新人變影帝啦

巴打可摸以整呢個

好撚正

幾正

腦魔做怪人差唔多

高汁

kamen rider brain?

Cyclone Joker

gchi

留名

好正 推
想睇拉打申哂利個樣

化灰諗起Faiz
粉紅色 dcd?

屌 鬼才

腦魔突然變到好有殺氣

有冇龍騎同龍牙

留名G持

中間有條線，得W先似
龍騎龍牙唔會話整唔到，但就唔會有樓主想講嗰種效果

咁又係

好似曱近平

腦魔即刻變左甲由 (本身間唔中都有人話似) 但換左蟲眼 似到癡線

痴線 好撚正

巴打可唔可以整一個最原本W變身嘅gif

參考模型：
左邊係綠色
右邊係黑色
最後就出你第四張幅圖

巴打可唔可以整一個最原本W變身嘅gif

參考模型：
左邊係綠色
右邊係黑色
最後就出你第四張幅圖(綠加黑色W)

整得好似
留名

有無腦魔figure or 周邊商品？
好想要

屌你第一個

我都覺

腦魔x doa呢？

strong push

cuz i can't resist it no more

本身仲想屌鳩你去驗眼依家又改得幾似

第一次整gif
自己都覺得麻麻地
大家屌細力d

g持

有冇人鍾意古迦？老餅

宜家古迦都應該唔少人中意
尤其是小田切讓咁好j

佢果陣好似先16歲左右

很正

做 what app 貼紙

一個禮拜起貨

10年前點會估到爆出嚟嘅係菲利普而唔係翔太郎
仲要咁鬼紅
利伸: 無跟開日本娛樂圈 淨係睇樣

strong post lm

好撚正呀屌你

個人認為W真係新平成最佳作

菲利浦間公司肯棒佢 而且翔太郎其實都算老

W

G持
期待整得更好
皮已正

屌你丫

好醜樣

第一個lunar 第二個trigger

細數你的罪行

我都同意，劇好睇，電影版都正，skull嗰part劇場版講師傅同所長真係型到癲

腦魔：獻身

癲

設定嚴謹，單元劇但但個個故都好有特色，支線中間插主線，成個節奏掌握得好好而且成個故事好完整，CG唔會過度使用。電影版既表演都算係平成入面高汁個幾套

cls post

屌你正呀

Ching加油 g持

出色

さぁ、
お前の罪を数えろ

好撚得意

好很正
Henshin!

七色彩虹戰隊super

push

W fans 表示好撚靚

高汁gchi
有咩好屌

Luna trigger

有冇555

高質lm

執返條邊

之前save落

可以挑戰埋build

召喚連仔邀請樓豬整做官方icon

其實呢隻係cyclone 唔算係w

樓主高汁希望真係有

點解咁勁

斬D米

好撚正，推到做lihkg icon

個人覺得整走嗰嘴會更似

巴打可唔可以整埋BUILD/聖刃版？

等出full set